美總統特朗普：拜登的政綱是中國製造，我的政綱是美國製造

50步笑百步，咪又係數大豆，夠膽對支那出兵咩

串到

d大豆美國製造

u2 p8a 二個航母戰鬥群 b2 b1b

聽倒果下真係感動到喊左出黎,真心為工人階級同實業做貢獻

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含撚(狗隻#37596)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?